𨳒你老母，大快活個扒餐好能有誠意

之前48蚊5-6點價唔抵
而家51(5-6點）有西冷扒餐，你老母我算大食，淨食塊扒都飽
仲有條大腸你含，仲有個茄腸飯，食唔哂

你老母我 即係邊個
你係我老母？

之前配粟米六粒飯重正

其實好細份

我就係渡邊麻友

好能飽喎，好過雜扒好多

縮咗水 之前雞髀抵啲

呢個抵，但無再出

四個字：
好撚難食

東莞雞正啲

唔出啦，俾人批鬥，班友傻

食少少野嗌飽係到扮大食

梳

59蚊有得炸炸聲 好食過花園餐廳

如果好似台灣啲扒餐咁有隻蛋會好啲

上次我自己帶左個私伙蛋加上去

唔得啦
牙活個鐵板都唔夠熱
根本咋唔到

我自己帶埋塊扒

呢個真，咋一聲都無

茄腸飯有好大進步空間

一分錢一分貨
平
唔算好食

難吃

要加飯多菜先飽

D扒好撚難食

你早兩三年要吹奏大快活
我一定會和應

但依家大快活真係退步得好緊要

縮左水啦，咩茄腸飯，勁難食。之前配粟米魚塊飯架！

豚肉火鍋啦~~自己再拎D手打墨滑同兩PACK牛小排去~爽死

幾好笑
比3分你

agger

agger 啲肉真係唔撚得
食返阿活算

樓主坐完監第一日食大快活？

茄腸飯好難食，得塊扒好食，唔值$51，仲要限時段買

連登指定飯堂

大快活好黃

同意

食緊J05

我帶埋盒飯 次次叫都係全走 淨係要塊板

你識唔識食

食呢個飯要走汁

50蚊有扒鋸仲想點

5-6點

食唔哂 但點解個個都話個飯伏？我覺得幾好食喎～ 扒又鹹、腸又鹹，個酸酸地茄飯中和下

How much?

茄膏味

邊個係我老豆

得閒嘅五點去買，八點先去攞

以前粟米魚塊好食啲

唔知

死臭雞

好尷唔好笑 1分 重作

Ching咁俾面碗飯啲茄汁真係摧毀成左份餐

話晒黃店

好食過果d西餐廳

可以轉架

樓主係pr狗 拉

根本求其豉油撈腸仔飯都好食過茄膏飯

以前有海陸空飯

agger 正確食法應該係走茄膏汁，再返屋企撈豉油/去調味料bar落豉油

唔係唔想幫襯，其實真係好難食

𨳒你老母
我想拎條大肉腸放係屎眼到不斷抽插

咋？d菜墊底索油點咋呀

阿活焗豬屌打喎

踢開德甲都要去大快活食狗飯

原來可以

唔知點解大快活啲茄膚咁撚酸

其實點樣同大快活反映意見架？真心想佢改善

牙活真良心

好講啲飯勁難食，冇飯香又冇乜味，都唔知咩米黎

垃圾餐咋

夠二人份
或者嗌一餐食兩餐